加那利亞群島玩幾多日

搭飛機到
搭船走
應該點走法好

5至6日應走好

應該點走好